最耐試過等幾耐先有野食

今日喺foodpand叫左三哥
落單之後等左50分鐘都未出到餐比我
果斷取消張單 好劣
究竟淥個面要等幾耐

真係好撚肚餓
谷尻氣去買燒味飯算

兩個半鐘 永不錄用

間野仲要阻住一堆foodpanda deliveroo搵食

真心cls 高級餐廳?

屌佢老味 好彩我wfh唔怕遲
平時返office我實屌撚到間野飛天

Same
Lunch 前叫 結果lunch 後半個鍾先至到
大佬 我只係叫老麥姐 （前排戶戶送有半價）

樓下譚仔

乜撚野事 個廚師訓撚著左?
定係漏單

譚仔叫雞翼等左1粒中 m記送上門試過2粒中

個區啲單多到無人接 唔關間舖事

岩岩湯緊隻雞等多陣啦

我試過食串燒，佢每隔幾個字黎一樣野，最後條燒魚差唔多落單後兩個半鐘先到。但我都冇發癲果間野係經常食開，果晚係除夕，老闆娘已經好努力安排每一枱都有野食了，仲送啤酒汽水比啲熟客仔氹住先

咁我同你唔同 我係外賣自取 出去拎要廿分鐘
返屋企要廿分鐘 屌佢老味曬我時間

絲打你都好好脾氣

因為自己以前都係做飲食，同埋佢個廚房係玻璃，望住入面忙到仆街，明白佢地已經盡哂力如果係等外賣係係冇佢咁好氣

我以前都係做飲食
但都唔明點解淥個面50分鐘都未有

係咪外賣仔都有關係

佢係外賣自取
屌佢我來回間野要行半個鐘有多

Foodpanda試過等兩個鐘譚仔 黎到啲麵已經索哂水
另外一次等左兩個半鐘之後 個車手消失左cancel左張單真係好考驗耐性

呢到個個都等兩個鐘
等一個鐘我已經即刻㩒佢個cancel
車手消失有冇賠償